女朋友話今晚同EX去蘭桂芳Party

你有撚女咩柒頭

屌你啦 你又知我有冇女

雞